[燒山大怒] 一齊咀咒羅致光

羅致光高IQ, 號稱最聰明嘅民主黨員..加入政府做勞工及福利局長..
[...]
"我做你啊,就出街用五蚊買磚豆腐,掛係牆,一頭咁撞埋牆撞死咗去算.. 我希望大家一齊咀咒佢好唔好.."
好少見燒山咁火滾

8:50 開始

睇黎條友可以長命百歲

呢條文宣片整埋下半集! 你肯推Post 就12.8 一定有3百萬人!

長命無問題只要百病纏身就得

羅致光：燈神祝福

羅致光: 多謝燒山

長命百歲無問題，最緊要個人有事

詛咒佢百病纏身纏到百幾歲就岩